放工時間，警總開始多人

source: CCTVB